{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74269&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해시즌관광호텔"
    },
    "text": "南海シーズン観光ホテルは南海2景のうち、第0景の勿巾防潮魚付林と湖のような穏やかな勿巾防に位置しております。 客室からは日の出と海が一望でき、韓国初の眺望権プレミアムを備えています。 周辺には南海錦山が車で30分の距離にあり、南海ドイツ村は車で4分の距離、園芸芸術村は車で5分の距離にあります。 バーベキュー場はまだ準備中で、入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海シーズン観光ホテルはどの景色に位置していますか？",
            "answer": "南海シーズン観光ホテルは勿巾防に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が一望できますか？",
            "answer": "客室からは日の出と海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南海錦山、南海ドイツ村、園芸芸術村があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場はまだ準備中です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション事情により料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 447
    }
}